［港大流出］［原片無碼］港男黑人混戰（多圖有片 圖文並茂）

原片無碼：

故事由一班撕紙狗開始

無讀嘅書嘅終於入到港大，緊係好興奮狗衝咁撕撕撕啦

「感到恐懼、自責、內疚、後悔、絕望 唔應該係抗爭手足，而應該係暴力政權中每一位既得利益者」

最後亦難逃魔掌

白衫保安表示我睇唔到（設計對白）
（人強馬壯的港大保安團隊）

但係！最最最後竟然俾我哋發現保安手足！！！
片段中前線保安手足居然舉起🤚🏻👍🏻黃金手勢，護送在場人士離開

睇睇下又好似有啲似曾相識喎

下面原圖挑戰連登p圖高手：

P牌推唔郁

推

點解2020年 D片都係咁高清？

Push

應該問 點解2000年既片都清過2020既片？

華為自煮燃髮

當然啦

push

同你影完相去WhatsApp share一樣, 啲片會壓縮左

應該係有條友影完upload，之後轉左唔個幾多手，最後樓主cap圖

啲黑人做乜鳩?

食花生

解釋唔到

撕一晚有幾多錢呢

炒撚哂班黑鬼把啦 換班呀伯唔好 請番黎真係企既話

今日又有活動，留名今日啲保安驅散學生

做乜事？係咪搵個支持者出嚟鬧吓就解決去件事？我哋要嘅係組織而唔係群眾運動，民氣要聚但真正對付到班人嘅唔會係喺Twitter,fb forward嘅人，而係在場嘅人。